對唔住各位手足，我宜家先出

屋企人一路唔比我出，頭先終於勸服咗佢地。手足我黎緊喇撐住

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務